美股認真討論區 DCCLXXXV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

琴日$60.8走哂NET

推返比啲人

酒呀

今晚準備入貨

係咪好多人搵唔到個post

琴日入左少少QQQJ, 睇離就快有機會加貨

AMD 就執粒啦

又跌

入邊幾隻

又係小西巴出嚟穩定軍心嘅時間

59.8加爆倉

net準備55建倉
細注正股驚閪

Rip fastly

跌多啲 想補倉

依家直接買qqq算

ASML reports €4.0 billion net sales at 47.5% gross margin in Q3 2020
Strong second half supports expected 2020 revenue of at least €13.3 billion

Products and business highlights
In our DUV lithography business, we qualified the first TWINSCAN NXT:2050i in Q3, which shipped in early Q4. The NXT:2050i is based on a new version of the NXT platform, which includes new developments in the reticle stage, wafer stage, projection lens and exposure laser. Thanks to these innovations, the system delivers better overlay control at a higher productivity than its predecessor. The NXT:2050i will enter volume manufacturing immediately.

In our EUV business, the vast majority of the TWINSCAN NXE:3400B systems in the field have now been upgraded with productivity packages.

We announced the final specification for the TWINSCAN NXE:3600D, a new system on the EUV roadmap that will offer an 18% productivity improvement, reaching 160 wph at 30 mJ/cm2 and an improved matched machine overlay of 1.1 nm. Shipments are planned for mid-2021.

啱啱開始跌，咁快要穩定軍心

邊個買

mola mola

小西又伏人sh 賠番d錢比我

未呃夠貨
而家個價嚴重underprice

西子上黎受靶未

Tsm！信念！

Crwd U

好巴你put咗QQQ
又put咗ARKK
fatfat la

好巴又變返好？

跌咁少唔得掂wor

NET搞咩 盤前跌成9%

殺都殺撚左你個仆街臭閪先

風火輪去到邊話

升得急，跌得痛

FSLY 含家產

反而想轉多少少資金去非tech股, 好似MCD, GS, BLK呢啲
個倉tech/垃dee成份股個ratio太大

蝕profit

今晚撈咩好sq都180

前幾日贏緊翻晒家鄉今日又倒輸翻少少

5600X 5800x 咁貴
AMD呃到個客幾多錢，股票就蝕返咁多錢零和遊戲

有無抽先聲先

尋晚
Net sold @61.5
Sq sold @186.5
Tdoc sold @ 227
Tsla sold @458.5

買番qqq
精神肉體支持10股fsly

跌
跌
跌

今晚就撈?

抽左了,一齊PEACE AND LOVE贏錢有冇得諗

我2張qqq put 12月=short 40股

咁搞法vix上番30不是夢

好巴又嬴 無貨底咩

Crwd 做咩事

Me too .

但其實呢一刻係跌啲咩？

有冇巴打比到啲原因？

機構殺call ?

咁點解買返

摸頂離場
好巴打算幾時入返場

恐慌了

一日一次
amd廢撚到

我平左50% 咋
有倉底貨

無，應該鐵達尼

升果陣你唔問點解升？

插到

走呀

有咩原因會令你賣 學下野

歐洲跌緊2%
仲有排插呀

平左50% result後再入番

屌你老尾咁你又抽黎做乜撚野呀臭閪仔

Robinhood 仲未入場一陣又一棍

主要想入契媽g同w
如果k穿100既話都想入少少

輸到推錯

SH SQQQ

cs show 左前日tsla價
show唔到今日

仲係101.5
坐穩

Me ok

Dllm fsly累街坊

amd 做乜

想輸錢是咪唔得

哇屌大棍落,納期穿11742 就玩撚完,
熊市CONFIRMED

又食棍
睇黎今晚都係打機唔追post會開心d

19.3走咗 唔夠大心臟
見到有條友話sh 一個月之後比人屌

係咪到舊經濟股發威

真，十月驚奇始終都要來

直接PAYME俾我會快D

睇黎要放咁d U 仔
225@87

隻垃圾廢足咁多日

好恐慌
小西巴你係邊

2個ac 200+1
又要俾6舊水interest

廢老B向下補裂口
去返9月最低位

FSLY

就玩完

Sick ball

呢度d 巴打比曬signal

入sqqq再short fsly 擋一擋先

其實依次係加net好機會

轉身變淡友

我昨日俾人屌，道人買sqqq

大家幾多成倉？早幾日減左但2成都好痛吓

好多裂口要補

起碼跌500 納指

估唔到尋晚入咗啲SQQQ有神奇功效

docu做乜9 盤前掛買一個價都走唔到

南哥個短倉勝利巡遊

無架啦 一插就panic 啦
點玩

唉 Tsm 又針

做乜咁睇好先聲

我以為aapl發佈會個晚會大跌，點知跌咁少
以為仲會龍多幾日所以就認輸咗

星期一由130%減到116%
好痛呀媽媽

冇人想要

P 巴今日咁燥底

我個陣打算sh sqqq 再溝淺比人屌到飛起

我得返 ARKK 和 AAPL 未走

個市搞到我嬲嬲嬲

別人恐懼

高海寧

fsly都插咁多 net插返20%先講

契媽k唔好扮，直接3% 我99 入返

交完學費下次就記得

認同
價已set好

sq返黎150俾我all in

今晚賭錢all in sqqq

但我11900沽咗幾張細期
不過都只係Hedge到一半

止蝕要果斷
猶豫 就會敗北

入貨

愈跌愈要冷靜。。

discipline is the most important thing for trading

正.....正股.....驚驚驚閪咩

交咗成千鎂係sqqq
不過又學到一課

我睇左 fsly單野唔會係net到發生

我重倉TSLA 未走

插到傻左

今熔

成也抖音 敗又抖音

又想黎m

如果今晚現貨開117=島頂
如果係咁, 今明兩晚都升唔到就=鑽石能量宇宙無敵牛trap
又可以跳船做淡淡

入左30股net心靈上支持下

今次又有無咩原因

完全唔關事

價投

net target 中小企?

幾時result完

我捱唔到今晚

咁快就盤前入定先

我sofi用家

唔等$55？

55 入?

今次都無4/9果次咁熔啦，怕什麼。

有冇人無hedge裸跑

冇水花

定o的黎

玩完

56.25

成倉科技股點算
Tqqq qqq aapl tsm

唔驚佢ER差？

都冇落過$55

尋日走曬pton 幫啲貨加曬sc

有冇人知依條女乜水, 成日衝出黎, 好想狠狠咁鞭打佢

未加滿 佢再跌再加

Make Volatility Great Again

今朝起身見到你放都跟咗
但冇放到se sq tsla

比較擔心啲盤後高J nio嘅手足前後計埋計埋已經冇咗10%，係咪全部去緊ifc

唔覺會淡到咁 市場基本面無改變過 未無厘頭過侵侵有病個單野

睇今晚同聽晚點行, 可以係島頂lower high牛trap, 如果咁行就好可能會穿9月前底

其實咩事跌

tamagochi

FT用家表示

今日似9月8
Day low有排都未出

無野捱唔過啦。。戒色1 week 都做到

AMD

阿婆股都驚 驚咪del app

留名等契媽出嚟拍片話係良性回調

以上皆重倉持有
tsm 等位再加！！ gogogo

Molamola

NIO拉高後一日一定插是常識吧，邊個會高J。

我更恐懼

係usage 少左 所以usage based income 少左
Net係月費制 除非佢d客 唔用 否則無咩可能有事
我覺得係借機隊佢落去

石蛇買錯都贏

行船爭解纜 台積我賣先

相信因為連續三日跳高高開加vix同指數同步有關

你又係咁咩

AMD咩價位溝下貨好 成本86

我睇錯你
契媽都遺棄

真？年底100 喎

AMD -3% ...
而家81.6

技術性回測，無事就再上

高J果啲己經

溢價wow ching

cup and handle 準備上100

Fsly 話係客人usage 少左 所以usage based income 少左
Net係月費制 除非佢d客 唔用 否則無咩可能有事
我覺得係借機隊佢落去

依下我睇到底 下一站太深11700差唔多夠皮

買乜都跌到閪咁

末日put spread 驚閪?

Fsly睇圖差過net好多 Fsly前兩日已經開始distribution

VIX +5.82%

正路係

點解唔SH到末日

Fsly原本貴過net好多

沽咗期指 舒舒服服睇熔斷派對

全倉冚家鏟

net 夾住vol up 破頂。。。其實好靚仔

今日收市hold到57會加11月call

4點開唔切app 103 有人接

Bear trap

而家先黎沽

Fsly其實都有vol破頂 不過呢幾日都係高開低走派貨

11903開㗎喎

11月result wo iv抽高好多

SQ

唉,,就到11742

ARKK 想走貨，等跌定再入返了

Sq都插到180
再跌多d

Net有原因升wo
Fsly都唔知升咩9

走唔到arkg

-3k

冇相睇ge

有信心earning前到價再放返出去

等現貨話點玩, 就算今晚畫裂口低開陰燭都仲有聽晚救

沽joy

fvrr 160
sq 170
U 80
net 52

好彩琴晚沽哂msft 套返2萬幾鎂

契媽已跌穿清倉價

9 月頭都係咁插啦

納期暴跌中

又跌乜撚，下下急插

跌乜鳩呀又

Tsm fair price 幾多，頂唔住了

止蝕派又贏

又比暴巴估岩左

59

今朝掛咗陣187無人接就放棄咗

ES 3440鑽石能量底

ARKK
Pre Market 101.50 -2.27 -2.19% 4:35:31 - Real-time Data

你幾錢入

死神圖

有乜好驚

想走曬ark以外嘅野

終於體會到揸住4成cash慢慢揀貨既滋味

101
早幾日升穿100蚊時加貨加得太急

暴巴 : as planned

開盤起碼跌4粒，99蚊幫大家止蝕

Panic sell

Ass cute

揸緊信念呀

末日Put Spread驚西

已經掂左阻力位,依家仲有少少撐
希望頂得住,再穿就各位11300 見

TSLA

清倉呀

話了價投

石哥今晚又執幾多

依家入SQQQ 今晚仲有無機會衝上去23-24蚊?

arkk 得100.1

起碼30

101 喎 ，唔好 scare me

SAAS好多都被人拖累 入貨好時機

得罪講句 有時太多雜音依到

易miss 重要資訊

I have a position

比返d錢我呀

$77

真

不過納期都係回到去12號, 到時納指再跌, 最多咪9號既位置

VIX爆升呀

係。。之前P 巴share report 我都miss 左

ES Main 1hr K已經到MA200 唔覺得會咁快由bull變bear

今晚平咁啲sc等爆升

有無唔怕死既 小注建倉TQQQ

好巴，想問下點勼你會買返qqq?hedge返你d qqq put?

聽日先都未遲

直接開市Aapl call

sq 入得未！

美股認真鳩叫討論區

AAPL SING = QQQ SING

打算開市sp lc了

玩咁大?

騙徙手法，層出不窮

FSLY有冇勇士

下 擺明借勢禁啲股落去姐

我每次開都會睇吓好巴有冇講野

NQ 一級級落，盲嘅都識睇
11600, 11200, 10800, 10200 (0.618 retracememt), 9500 (0.5 retracement)

VIX暴升中

開左市先，一棍到底想屌

暴巴想領軍？

你有錢幾時都入得

呢個裂口好深...

開市食Fsly堆LP 呢個星期+20%

似你咁窮咩

勁

ARKK 差唔到去到我成本價要倒蝕了

契媽腳軟

睇圖係9月嘅位

準備暴升

有時唔睇連登炒股反而係件好事

盤前d股閒閒地跌10蚊8蚊 大龍市都唔見有升咁多

TSM 今晚都要熔

等我後入再屌到佢腳軟

嘩 真股joy?

社會既縮影
誠誠出場, 大家知要點做

不嬲跌係快好多

升3日 跌3分鐘

美股係咁

但有日sqqq-10%

真係一到 4 點後邊鳩叫區

止蝕派點睇都多過止賺派啦

把握到呢3分鐘入市就唔洗牛咁眼睇足3日

每日上零晨2-4點 盤後7-8點is ok

隻隻都 3%

唔好呀 而家係好似titanic咁, 沉到得返個船頭 / 船尖
再吹雞既話我驚即刻沉到落海床

如果股巿一條線上升無窮人la cls

唔好撈啊，可能仲會跌

係囉,ER又未出

咁就真係盲嘅都變誠哥

唔記得前日定係大前日，我差啲想cut loss走人

要撈都撈NET

唉 結果前日走撚咗

其實呢度大多都係鳩叫 根本冇驚過

星期六日最高汁

升返上去啦

我買左20股
試5%

I miss TVIX

你還好嗎

契媽無水喇

星期一又係新既一天

連續2 日drawdown..好驚

11765咬住左

損左流緊m

呢到多唔多人9月頭都繼續坐緊坐到而家
申利我就係嗰個剩係坐嘅傻散

信念唔夠，我逢低位溝

我反而諗起「別人貪婪時我恐慌，別人恐慌時我貪婪」呢句說話
如果唔係嘅話我都走咗

SH派代表

但TSM 落左地獄

TSM

我想溝sqqq 比呢度啲人屌到飛起

一日半啫
尋日市前半段仲成版龍龍哈

比連登仔搞到冇咗信心

反手short work又贏
仲返工做咩

唔溝喇，返到家鄉或者蝕少少走人算

特哥

跌到咁上下 gel得未

如果我係啱啱新玩美股
入到嚟見到d 咁嘅氣氛
應該都 panic sell 晒

你好高入？

sqqq monster

tsla 449

樂意接貨

FSLY 盤前都-30% 不如執撚左佢喇

我d TSM 屌

琴晚有位巴打攞學費all in左tqqq 而家有咩部署

食大跌棍 strong hold 再坐番上去賺1%先係真漢子

446，前日高位啫

呢隻嘢呢幾日都係自己同自己玩
跟大市碌到442之後又爬返上嚟

9月頭咪仲勁
最後咪又升返上黎

升十日同你一日跌突

尋晚已經嗌緊跳樓, 我驚佢應你唔倒

升就每日1%，跌就單日10%

食波幅 尋日都2~3轉啦...

依下如果再跌落11500 死得人多
依家跌有槓杆

好大貪 all in

我建議佢坦白同爸爸講

好在倉位唔多 得返TSM

又股災

幾好, 仲有4蚊利潤

Dllm 丁特都教人投資

4萬幾蚊....好少事啫....SH幾日回返啦

果果

話左會pull back

Cover番小小put 因為尋日盤後走左好多貨

成堆saas比佢搞彎晒

正股驚閪咩

分分鐘佢炒股勁過佢玩lol

tqqq 好過sqqq sh

呢個真

我唔撚信

波巴有咩好倉

市場憂慮拜登醜聞對美國大選增添變數，納指盤前大跌 2%

3月個張投名狀有無人post番出來？
記得個時好壯觀

笑左

啫係trump連任=跌？

on99咁都有得跌

是旦作個理由姐屌

咁點解唔直接減put?因為未開市？

財報前走勢如何波巴

正股驚閪咩 下星期破撚硬頂
期權就窄d變晒廢紙
利申：揸住緊廢紙

嘩R巴咁重saas

跌得好真

次次TRUMP講完股市勁升之後....一定會大跌...CLS

同求

大家頂住 個市一定升得返 揸緊信念

成個感覺似鳩跌多

nasdaq 有機會島形頂

早咗一日入

VIX 29

係囉 次次都升番 驚閪咩

半年獲利30%奇蹟?

同9月無撚啦啦人踩人差唔多

隻net就黎追到fsly

拆股個浸應該price in埋Q3 earning 唔好期待太高

我sh tan 1個月都4成

今天過得好嗎

硬係型住盤前一止蝕 盤中就棍升

屌 LOL都準備過氣啦, 開utub都要轉下型架嘛
同埋你諗下, 本身一直睇開佢既人 都由中學生變返工狗, 嘩 完全match啦
基本上唔洗再搵新觀眾咁制 audience retention幾撚高

今晚早d訓

我SH U一個星期都1成

今日凌晨盤後賣左貨 但平唔到put唔想net short太多

SOFI 冇pre-market

玩among us

好事黎 阻止你做傻事

唔洗睇依啲

今日突破失敗 分分鐘番420

今次跌完又繼續衝新高

趁低吸納

特價又要驚
一律建議止蝕 升返先買

轉咗ft八點後先玩到

SH派又贏 輕鬆

原來燈神出來救過世
睇來可以早訓兩晚

標準高買低賣

小西巴係邊

次撚次beat er 都大插

其實係...如果SH真係升返
有幾次PANIC SELL完仲入唔返原本個價

台灣人既250萬hkd 心理壓力點同 成班學生股神出黎7

有好多嘢想買，問題係冇錢
跌埋呢兩日先啦

屌

次次諗住SQQQ可以對沖，9成9都係左一把右一把

咩game

賺少少，蝕多多

侵侵中左武肺都冇跌咁多

尋日低位 今日高位都掂唔到

320

Ok gun

第一次蝕真係左一巴右一巴
第二次係見咁升勢咁勁，打算買定反正十月應該跌勢等回
結果一買完就龍足咁多日

佢9up會跌得多d

220

有放已經好好多啦

我早幾日入，琴日見回少少其實都係輸，要完美出入自問做唔到

遲多2個星期跌唔得既
都未出糧

4月到10月3成連voo都跑唔贏

120

類似狼人殺玩法，估邊個係鬼
電話玩免費

均價412...要幾差先去到320

Panic sell完即刻反手買返個價再SH

其實係跌乜鳩

有冇人panic sell 契媽比我

連登求其一個少年股神都跑贏佢幾條街

4成半倉
契媽 我要進來了

120 可議

call net?

電椅公司邊值咁貴

各位早晨
美股全紅
唔知咩事呢

早2日好多人話冇位加倉，而家開倉

model s 大減價

wtb arkg 70.1

連登盤外交易上線囉
不問價走可以放低就走 其他可議

好狗的
你SELL完如果佢升番
多數都係裂口咁爆升

有無人清左倉

如果業績差少少應該就好似F S ly咁

唔怪得 插到咁

校長

早晨呀校長
今日含撚

正正經經跌市坐貨咪算
如果唔識time the market 仲蝕得甘

講得呢句既今晚一定唔會入貨

想求認真回覆
422均價全倉孖咗
走唔走晒先好

次次都係 gap up 咁升，迫你追貨，再 trap 你

熔斷未呀

hi 校長

救我呀 校長

前幾日喺網上面見到，
其實係咪機構殺call？

衰貪心 不過當交學費

麵麵準到

做為侵粉

fb, twtr 真係仆*嚟

咁其實好多人比多6倍價錢都係想要好撚柒快嘅feel

喂屌 唔掂
follow左佢都唔夠

想問下點樣可以佢一留言就知?

琴晚含淚止賺左d u 同uri
得返pltr 繼續信念hold

前排升得太多。回下都得掛咁先健康喎

原來係咁

發覺呢度個個問孖展既時侯就係閪冧既先兆

記得上星期好多巴打仲講緊想加孖展，希望未加到

用左個名巴打

跌市不問虧損咁坐一樣係死

早晨黑B巴打
回左好多

自由高達巴打

係 因為圖靚 我肯坐

正一正視聽先。
因為疫情 tech&healthcare變左美股唯一二有growth sector
所以所有人買最落去 變左crowded trade
但依家依兩個sector valuation對比以前變得極貴
依家佢面臨一個問題 就係佢個增長支唔支持到咁貴ge valuation
而當進入q4 投資者就開始睇 下年個outlook. Given下年有疫苗 而經濟normalize情況下 tech變相無咁吸引
所以q3有咩風吹草動就會令tech&healthcare de-rate到合理水平

佢tg grp有講過 sqqq唔識升

識貨巴打
我都比港股夾

係機構收割呢幾個月追中小股既sh 友

慳油、穩定、售後服務

暫時-2%

但買tech係買未來
所以佢跌應該要買入

點解仲買垃圾港股

又唔講邊隻
驚咪走半囉
唔跌過422你都叫做賺緊

睇下咩股囉...SQQQ

推好巴

好巴個係咪已經整左MEDIUM?

應該tsla?

校長早晨

無 依排好撚忙 老細要study 大灣區 dklm

就算美股溶斷果期到而家升左幾多如果技術唔高超，寧願坐定定算啦，搞咁多野做咩。止完蝕到升返又叫春

幾大倉，咁動盪嘅市都可以全倉孖

好巴 幾時整個好巴基金 單聲

我不問價入

求TG 要MON實老母麵

Tg準到呢

全倉孖一隻
少年股神

APPLE 回返哂

正

封殺拜登個仔醜聞單野?

比個example: snow
依家街assume 佢來緊3-5年 妖入平均增長100%
假設佢下年增長 60% 唔係100%
投資者已經要將佢估值腰斬

大選後會有平靚正tech股執到時慢慢買迎接下年大牛

要人比link先入到了，冇權限

但係廢老股都輸死了

退市ok?

7點準備一大棍，

SM都無咁high

yes

佢13線定12線流派

暴巴都有提
as planned

Uncertainty is your friend比晒機會你發達

咁今晚清晒啲vix cal先

係，但係panik sell完啲人發現冇野好買，過一排又會入返去

哇 仲黎 盤前2% 今晚有機會熔斷

而家買廢老股等於磨足幾個月，仲唔知幾時先升
寧願買TECH，最多有疫苗就即走，點都有賺....

一日未開市 都未知點 大家咁慌做乜

call put夾

開埋咪仲閪

平衡風險
但係望住契媽都跑輸內心唔太好受

伏羽巴打早晨

好想大跌 早幾日咁龍都入唔到貨

又落多棍
未夠7點喎

美國滅國

個倉股災中

社交平台都係dem既口舌

今晚減磅先， 懶得 MM派止蝕就仆街

好巴ching 左chong未

劣過9月4 近大選仲黎多壇野
仲market high. Vote!

認同
睇黎10月11月埋尾呢d強勢股基金佬應該會食糊先
我睇呢鋪都要落得幾深下

止蝕師

名創優品原來今日IPO

今晚大奇蹟日, 大家唔使咁慌

利申 五線流

睇住黎殺

其實睇歷史, 1999~2000年啲人八成都係咁講

好彩呢個星期減左倉
諗住頂埋呢個星期先清剩一半都頂唔到

呢樣真 3440鑽石能量永恆底

各位大佬睇NQ幾多先開始入

前兩日清左倉，一直等緊回

所以我等q3 result完左 再加番上去
睇下邊隻keep到earning momentum同outlook唔差

今晚有冇停牌睇

跌多啲唔該

真

tsla

明抄劣品

孖左幾多啊

460都唔賺 係咪咁想賺層樓返黎

Tsla 450嘅詛咒
除咗拆股第一日，好似次次一過450第二日就跌返落去

有無人覺得徒子好準

前兩日睇13000 ， 之後就

係咪要過埋11月中先

所以聽日期權結算日會唔會再一大棍
殺晒啲call

個個都諗住撈貨 7點黎多幾棍

真 我450貨個陣一訓醒308
撳完入貨繼續訓

開個逃生門黎好嗎

vix 急抽7%

me2 賣腎都要入

This time is different

今日都殺哂喇 一陣開市即刻殺put

之前半倉中 見升高左 依家3/4倉 又中左伏

7點羅賓漢一齊panic sell 埋就可以溶了

我都加左唔少put
啲put到價就入貨

無疫苗
其實經濟點會好
航空 旅遊 零食 全部環環相扣
除非刺激方案派錢，否則真係

Market low, 唔vote trump了
投Biden

你都龍咗兩星期啦，profit 頂得到
係諗點處理

逐隻你想買ge review啦

諗緊係咪應該鎖profit清倉

個樣ok喔，主要係大波

未試過入sqqq
喺唔清倉嘅情況下係咪呢啲時候應該入sqqq

點睇Tsm beat 都人踩人

全部都係11月頭+中 仲有大選夾住

星期一升咁急 隻隻大股都6%嗰陣就應該減倉了

大家有冇後悔屌柒亮子

80%減到50%

講左幾日vix了
點解仲要高追

認真討論下
每次股災後實有野跑出
3月就saas no doubt

依家不如諗下有啲咩Momentum好 俾個市打散個勢
又未過高估值 既股入好過

召喚徒子

下次徒子出現大家要驚

凌晨見fsly仆街
擔心q3 走左好多
我有2張 qqq260 dec put 5張hsbc strike 19 put 16 oct
Aapl 109 put 16oct 1張契媽 100put都係 16oct

Clou會唔會係最好既懶人包

我自己尋日賣咗啲trade high 嘅股，入返啲volatility 低嘅股 但塊頂唔住

我自己覺得對沖係未雨綢繆做既
到出事果時先發現自己頂唔順再對沖通常左一巴右一巴
一係ching chong
一係入錢

TQQQ

呢間野好似越來越少分店

買股要有信念
年代 依家fundamental strong好多
2月 我portfolio跌60% 都未講chingchong

真 插到頂唔順 一入put就後抽玩死你

歐洲三傻跌得仲多
歐洲再Lock down似係主因

Day trade 派又贏

等緊開市走put roll去下星期

抵佢贏...自問無sense玩day trade...

徒六千

個市跌 RKT可唔可以俾下面對沖下升上去

比機會你

徒子話今個月13000 信念

又call put鉗型攻勢

徒子次次上黎吹龍市都係咁假龍真熊

睇黎今晚非農同油量數據變到好重要，大V同雙頂嘅分別

我堆全部都nov 20
到到價入到貨已經冇得輸
到時日日揸住貨上黎9叫

唔好搞笑

偷偷地彈上緊

你估仲半年咩

PYPL 又落返199

sh又贏

你估仲半年前咩

NET一直落唔到55

即係盤前入好定已經遲

當飛巴都做左高J俠嘅時候

trim嘅意思係？

零食

媽咪麵快d出po睇好tesla啦
上次跌3成上返460
唔小人執到笑
快!

7點又墓地

減倉

前後啲空格冇左

升返啦

估唔到個倉輸係ASML到最多

想買零食股

識玩一定係殺完PUT 再殺落去食多轉d call
跟住玩心電圖

KXIN

it狗？

我大部分聽日到期

八半滅世

又驚乜

飛巴啲牆紙call
利申 我都有

唔驚呀 係估佢唔到姐

琴晚執到轉1.5-1.8

Hedge今日lost

7點向上定向下

咩事又失禁

留名pton放煙花

係時候入arkk啦

TSM坐定定啦 佢嚟緊兩年投資好多錢買EUV機
產能又提升

cut 左交叉點後既線

鏞molamola 美帝準備滅國

尋晚想做空佢

如果TRUMP輸，成個政策可能唔同晒
TSM未必再咁有優勢

Profit taking is coming to town

利好都跌咁多

係買都買中芯

尋日走曬換曬做Tsm

有冇巴打有入crwd?

真，愛國要買981
你哋買TSM係叛國，要報國安

毒撚調查科要上嚟搵你地

TSM是中國台灣的
你頭先果句已經係分裂國家

TSM 今年升得咁勁 唔知下年keep唔keep到個pace
話哂2018年去19年個時先升20$到 今年火箭咁

大手買入Doritos

小西還錢

天時地利人和 佢全部食中哂

我幫手沽空美帝 放過我ok?

支那佬個支丐股list真係寫埋TSM

諗起前日TSM收報89.64

Nio真心痴鳩線

曾經6蚊入左 11蚊走了

今晚跟趨勢put一下 末日put又平

今溶走先

小熊概念股nvda 點睇？

小西派

又到照妖鏡出場

想睇下有無d啤酒 ／ 野飲e.g. 可口可樂果d
除非美國佬連啤酒都買唔起，咁就好大件事

btw 巴打請用不推文

升返啦 升返啦 止蝕派

想屌

sam?

今晚睇散戶表演

呢類型
btw 美國佬飲咩啤酒牌子多

跌咁少

買咩妖股

shop落番3位數未

一跌市就到妖股出沒
陽光動力今晚30

大家點睇DG一蚊店呢d

跌咁少點炒呀

實力股唔會點跌個個有曬經驗

唔會係跌完喇掛？
一隻都未入到

咁咪好 防止止蝕派用家

拿 暴巴一野開多咗兩個新post
大家知今晚會發生咩事啦

打緊飛機

有人賤價panic sell左 16股契媽比我

咁樂觀姐係未跌完

期待大跌

洋潤紅

7:00 人踩人

入咗TSLA

唔知入到邊幾隻

得16股都知條友信念唔夠啦

個個都爭住撈貨就會黎第2棍

7點就會又多棍 唔洗講

fsly

暴絲圖一出之後就連跌三日

100.6?

咁快撈 啲價仲係好高 未捨得咁快入

馬騮巴打
咁要買澳洲股
順路一問
話說張NQ Call冇價出貨
如果行使入左價
係咪現金結算變錢
(未行使過指數期權)

今晚會唔會返返雙位數

等緊7點神秘力量

啲錢都係要流入番good equity

第二波但zm 跌係咩玩法

得返nee

死好多人

又升番 輕鬆
跌完咪又係升番 再破頂

硬係覺得今晚一開盤會彈返，想係盤前入到啲啲先

暴巴張黑白圖係幾準好彩有對沖

6 9 10月都中

咩黎

7點準時轉登

好快升番 佢呢個10月都未突破前頂

同門

頂你牛定熊 兩邊都Gel

ZM

防止panic sell 其實有時都幾好

神風敢死隊執石仔可以先徹

Needham analyst Richard Valera maintains Zoom Video Communications (NASDAQ:ZM) with a Buy and raises the price target from $440 to $540.

到而家見到帳面跌都係冇辦法心平氣和

唔等埋七點 啲人penis sell

次次彈少少你就爭住出黎燈，唔悶咖咩

千跌

暴巴出乜圖石巴你都係panic sell / 吉倉㗎啦
對你冇影響

屌琴日入左好多貨
岩岩止蝕咗保平安算

我好灰呀跌咁少

啲人penis sell 邊度有石仔執
岩岩入TQQQ而家都有1.X%執 走左7點再玩

今晚你記得落好哂盤先好去沖涼喎

fsly跌得夠唔夠多 入未

ft用家好無力

會出事

太早？

而家入少少
再插再溝

好似跌唔落 牛軍可以繼續Gel

Gel!

有膠布止血都無差唔多2千銀

遮住啲數字 升先睇

7點 神秘力量

上返 冇事啦

TSLA上返$450
冇啦啦pre market 有平貨

今晚盤中應該都唔方好 等下企穩返先再入 堅持升到月尾

Big resistance on 11742
No need scare la

Im the best trader ever

有冇加貨派呀

P巴求下你咪燈

呢隻一miss estimate又係地獄

NET TSLA

今日回調完 聽晚納指上12000

契媽100再同我講

已經知邊個
完全封鎖左

屌契媽100.1
成日都係.1入唔到貨

唔想理
Btw好想買車

妖,班人收完貨就挾上

發覺佢兩邊都gel 又成日貼郭富城

7點等RH又跌過

升返晒 分分鐘9:30開市轉燈

過幾日又平d 唔怕

等我都封埋先

dklm

買牙

跌咗多都話升返晒，啲人係咪唔正常

等7點羅賓漢

電動輪椅?

波蛇正職係乜

呢隻垃圾今晚可以落去補裂口

人地明明9點開波

俾曬位俾大家加貨了

垃圾腳車買唔起電椅

因為今日pre market買咗貨
即入即賺

契媽K重倉

成日鳩up 一陣 啲新入黎 跟足會唔會發達

net....好想改名做至net小人類

profit得番3%
係咪應該chingchong

P 蛇幅圖點畫的

英國傾緊脫歐
可能又會有隱憂

信P巴
準備all in

以為你講車股
本身諗住買, 但而家睇定啲先, 唔太想再掉錢喺香港

Agger

邊撚到升返晒呀

等買7算英磅

好巴好似改邊隻名就燈邊隻

Best沉船傻散

呀八點先郁得，好驚七點嚟料

無窮無窮小宇宙

好彩我依家成個倉都係契媽 唔驚

7點鐘

嘩7點呢棍

想買26
但岩岩發覺由星期日到今日都無出過門口
WFH除左電費水費一毫子都無洗過
買黎擺多過揸

升

Sp 500無咗心跳
一棍暈撚咗

Tsm asml 都想加

想買 但要泊到好遠 其實我心入面都知冇意思 但又想買部手波垃圾車玩下

冇26牌

契媽101

邊忽棍

Robinhood 突襲？

滿缸紅

如果我仲係用IB既話應該panic sell咗

平行時空?

成日都唔明點解要加孖展

2nd car 定平時會揸

垃期真係彈左幾十

美國佬救市未

人生好短 槓杆要大

哇呢棍

人生第一部 想買嚟假日渣吓 假期拎返屋企樓下時租都圍到皮

樓下停車場好貴三思

APPN

殘忍只需一棍

股災完底部好似4月咁梗係孖 去到高位先黎孖

FT=良心券商 強制SH到八點

泊車一月一股TSLA

Sofi=終極良心證商 別人恐懼我死機

Nio壓唔住痴線 開市即call佢 聽日上硬30

我個度4k

曇花一現
又跌返

大把股神長孖

NIO痴左線

只有過左高位先知幾時係高位

已經分到到曲直

有冇人知咩事 有呢棍？

NIO WTF

feel到門巴今晚會gel 30蚊

將NIO當SQQQ買

可唔可以chok得大波幅啲，俾下位我買嘢，還掂下年香港人都無得去旅行

納指6月升穿左前高咁你係咪又叫高位？根本冇人知高低位，高低位係過去式黎

完全癲咗，想睇佢一回會回幾多

cant teach u la, scare give dai wu kill= =..

我係升到目標價先改名 不過改左就跌

原來係逃生門嚟

仲升緊

Tsla時光機？

if they be rich , i'm sure happy,
can help people , this is my honour

如果真係上個星期加孖展, 唔係鳩買FSLY之類, 今日斬都已經賺到笑啦

屙完屎希望見到多一棍

今晚連郡恐慌指數升左幾多？

跟住就響度鞭石巴

FT走唔到，冇眼睇

回去哪要時光機器

咁你改net啦 等我可以11月入貨

來吧 大災難

可唔可以痾到聽朝

冇事啦

50%倉輕鬆SH。

bu你牙麼咁就跌完？

相生相殺

12%

4成倉表示跌多啲好入貨

跌啦唔該

入左SQQQ,唔該跌

屙完喇屌 冇跌嘅

又俾老母麵燈中 都咪話唔邪

原來好多巴打都輕倉，

動盪市保留現金都正確既

見尋日vix扯唔高入左少少 點知盤後滅世

buy the fucking dip

兩成倉，又唔想佢升太多又唔想佢跌太多
好撚矛盾

點解唔想跌

聽日星期五下世小心啲

孖爆緊乜都做唔到

跌還跌 唔好又狂加margin impact就得

利申: 仲有賺緊

咁你不如滿倉算啦

This is a fking joke

琴晚都減持 nvda $570 ， QQQ $293

越升多啲就越減持

7點半神秘力量

Free fall pls

無開app, 唔開連登 輕鬆 SH

用ft
冇得唔SH

開盤大跌啦咁

美股市場係唔係無限錢推高個市

TSM beat都跌咁多

MW Zoom Video stock price target raised to $400 from $350 at Stifel Nicolaus

跌咁少嚇我唔到

鬼佬唔識中文 查錯字典

TSLA繼續自己同自己玩

空倉等入市

又可以put得SQQQ

okta 竟然無插

如果配股一晚無20%就爽皮喇

冇車位而工作上冇必要, 喺香港真係唔好買車
個個月淨蝕幾千俾個格仔

我啲Unity同Twitter呀

跌多啲俾我加倉please

sell the dip

清倉喇 仲講

屌，比我走埋sc先升好喎

無事啦收窄啦

老母面冇救市

咁叫跌左？

原來假跌

是 唔睇個市以為隻隻都跌到fsly咁

7成倉呀

走牙

NIO

SPI賭場重開

又炒書包

呢度滿倉係250%倉，所以50%好輕倉了。

short call10600又贏

我果到三千幾
睇下你係想要定平時要載屋企人出入（有小朋友）

以前後生買爛鬼日本車星期六日換下機油加下呢樣加下果樣好多野玩
嘈完交又可以懶係浪子咁頭也不回揸車出去搞低車窗享受下一個人
就算成身濕哂車尾箱有齊衫褲同鞋個個落湯雞我都無問題
落雨又可以車埋同事返屋企

而家人大左反而純粹想要件代步工具
由屋企去公司巴士搭十分鐘但成日走左班車就要等十五分鐘
好浪費時間

已經跌定晒 個個考慮緊撈底

垃dee應該會回踩11500 開盤put定食今晚個浸

ARKK點睇

早幾日呢度日日由飛巴帶領Gel頭大軍晚晚係度洗版
就知應該要減倉了

好彩今年已經收左爐跌幾多都唔入肉

認同代步工具果Part，以前細個會想揸靚車，依家大個想有個代步車下屋企人同朋友就算。

即係會再跌過

仲有930-945果浸panic sell

得50%

飛巴可以如願孖展接u了

我係想得閒可以周圍去下啫
返工一定唔渣
屋企個度已經夠塞 公司直頭地獄級

而家個撚個個頭都濕鳩曬

唉，將啲服股轉曬低iv 股都要食棍

頂，琴日先入咗d契媽

你得閒時
人地都得閒
唔好對係香港揸車有任何幻想

一陣咪又係打返落黎

saas應該冇咁快跌完隻net等插多D先考慮

除非喺美股時段皮車咁又唔同講法

建議盤前唔好操作住
睇吓佢係咪爆曬成交先走

傻閪
有買貴冇買錯
孖爆佢加倉

就係想咁

Tsm 87 血肉長城

明明到左心水位
又想佢跌多少少先入

超級無敵鑽石底

純粹Dum春姐，無諗過走

升緊啦 止咗蝕果班點部署

as planned

Beat都要跌
真股災了

頂住

tsm 加油

好壯觀 成個pre market都係紅色

First time?

個倉好紅

平時會有啲係綠色架嘛

可以轉紅升綠跌

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

買隻put 咪綠色。。得左

石巴完美示範

加左henge 已經full 倉 正股驚西

小西

電椅最平30萬

阿西已然放棄呢度

每次見到呢張圖都好驚

拎30 萬all in 電椅。。出年會生部電椅出黎

香港地買完都未切有位叉

跌返啦

出higher low
龍市再臨

閪蛇已經教曬所有嘢
只能靠自己了

pypl邊條友咁勁頭先204.1接左貨

開市走put入貨

小西巴送左個 jlow 8千8蚊等級以上教程
仲想怎

裝電位

跌到咁都冇人既

入到50 NET了

sh派

1000